62歲性感阿婆硬撼深田恭子，宮崎美子成目標隨時爆黃昏戀

年屆62歲的日本女星宮崎美子，最近為紀念入行40周年，推出性感月曆及純影集，以比堅尼泳裝上陣，由攝影大師篠山紀信操刀，令她成為話題人物，宮崎獲讚身材白滑，吸引力更被外界拿來與性感女神深田恭子相比，爭做今年的月曆女王。

宮崎美子以性感阿婆形象刺激人氣，威到獲NHK電視台邀請為今晚舉行的《紅白歌唱大賽》擔任評判，最近她出席活動時還變風頭躉，與一班扮成《鬼滅之刃》角色的粉絲在無限列車合照留念。目前單身的宮崎美子，正成為傳媒的新目標，除到掌握到她的住址外，更打算揭露她的私生活，不排除將會有戀情曝光。

屌咩

62..............

還曆

公道d講 keep得幾好

健三外母

召喚子華神

60歲黎講真係幾正

62黎講算係keep到....但真係不了

阿姨 我不想努力了

點解我睇標題仲入嚟食屎

六十路情味趣味待發現

遮住個頭肯定有人j

對奶係咪P過？咁白滑既

真心keep得幾好

想屌

明明係禮既媽咪....

cut 左個樣真係會j錯

好撚正

咩幾正
係好L正

keep得好好 特別係佢身型